大家要開始討論 Window Shopping 凱講成

大前題係一定要人多
唔好主動封印
封印要用人數

站台丫拿？
寫文丫拿？
仲寫咁長？！

海港城好撚大
要認真部處下

百七萬有十分一人塞晒入去已經夠
最緊要係人多夠宣傳
絕不能主動封印
有冷氣，自備食物
爽

window shopping係毒撚先會覺得唔自在，d女人反而慣哂，可以向老婆/女朋友/姐妹/女性fd甚至老母取下經